<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">BucketList</string>
    <string name="achieved">Достигнуто</string>
    <string name="achieved_sound">Звук достижения</string>
    <string name="add">Добавить</string>
    <string name="add_milestones">Добавить вехи</string>
    <string name="add_wish">Добавьте цель</string>
    <string name="are_you_sure">Вы уверены?</string>
    <string name="backup">Резервное копирование</string>
    <string name="bad">Что-то пошло не так</string>
    <string name="category">Категория</string>
    <string name="changes_applied">Изменения сохранены</string>
    <string name="choose_target_date">Выберите дату выполнения</string>
    <string name="connect_google_drive">\"Подключение к Google Диск\"</string>
    <string name="couldnt_connect_to_google_manager">Не удалось подключиться к Google Drive Manager</string>
    <string name="downloading_backup">Скачивание резервной копии. Ожидайте</string>
    <string name="edit_wish">Редактирование</string>
    <string name="havent_picked_image">Вы не выбрали фотографию</string>
    <string name="hint_category">Категория:</string>
    <string name="hint_description">Описание:</string>
    <string name="hint_price">Цена:</string>
    <string name="hint_target_date">Дата выполнения:</string>
    <string name="hint_title">Название:</string>
    <string name="language">Язык:</string>
    <string name="milestones">Вехи:</string>
    <string name="no">Нет</string>
    <string name="no_backups">Нет доступных резервных копий</string>
    <string name="restore">Восстановление</string>
    <string name="select_drawer_image">Выберите заставку меню</string>
    <string name="select_main_toolbar_image">Выберите обложку</string>
    <string name="settings">Настройки</string>
    <string name="title_activity_settings">Настройки</string>
    <string name="update">Обновить</string>
    <string name="upload">Загрузка на Google Диск. Ожидайте</string>
    <string name="yes">Да</string>
    <string name="your_wish">Ваша Цель</string>

    <string-array name="category_init">
        <item>Путешествия</item>
        <item>Здоровье</item>
        <item>Работа</item>
        <item>Обучение</item>
        <item>Отношения</item>
    </string-array>

    <string-array name="quotes">
        <item>Что разум человека может постигнуть и во что он может поверить, того он способен достичь

        Наполеон Хилл, журналист и писатель</item>

        <item>Стремитесь не к успеху, а к ценностям, которые он дает​

        Альберт Эйнштейн</item>

        <item>Своим успехом я обязана тому, что никогда не оправдывалась и не принимала оправданий от других.

        Флоренс Найтингейл</item>

        <item>За свою карьеру я пропустил более 9000 бросков, проиграл почти 300 игр. 26 раз мне доверяли сделать финальный победный бросок, и я промахивался. Я терпел поражения снова, и снова, и снова. И именно поэтому я добился успеха.

        Майкл Джордан</item>

        <item>Сложнее всего начать действовать, все остальное зависит только от упорства.

        Амелия Эрхарт</item>

        <item>Надо любить жизнь больше, чем смысл жизни.

        Федор Достоевский</item>

        <item>Жизнь - это то, что с тобой происходит, пока ты строишь планы.

        Джон Леннон</item>

        <item>Логика может привести Вас от пункта А к пункту Б, а воображение — куда угодно.

        Альберт Эйнштейн</item>

        <item>Через 20 лет вы будете больше разочарованы теми вещами, которые вы не делали, чем теми, которые вы сделали. Так отчальте от тихой пристани. Почувствуйте попутный ветер в вашем парусе. Двигайтесь вперед, действуйте, открывайте!

        Марк Твен</item>


        <item>Начинать всегда стоит с того, что сеет сомнения.

        Борис Стругацкий</item>

        <item>Настоящая ответственность бывает только личной.

        Фазиль Искандер</item>

        <item>Неосмысленная жизнь не стоит того, чтобы жить.

        Сократ</item>

        <item>80% успеха - это появиться в нужном месте в нужное время.

        Вуди Аллен</item>

        <item>Ваше время ограничено, не тратьте его, живя чужой жизнью

        Стив Джобс</item>

        <item>Победа - это еще не все, все - это постоянное желание побеждать.

        Винс Ломбарди, тренер по американскому футболу</item>

        <item>Наука — это организованные знания, мудрость — это организованная жизнь.

        Иммануил Кант</item>

        <item>В моем словаре нет слова «невозможно».

        Наполеон Бонапарт</item>

        <item>Вы никогда не пересечете океан, если не наберетесь мужества потерять берег из виду.

        Христофор Колумб</item>

        <item>Свобода ничего не стоит, если она не включает в себя свободу ошибаться.

        Махатма Ганди</item>

        <item>Либо вы управляете вашим днем, либо день управляет вами.

        Джим Рон, оратор и бизнес-тренер</item>

        <item>Если вы думаете, что на что-то способны, вы правы; если думаете, что у вас ничего не получится - вы тоже правы.

        Генри Форд</item>

        <item>Два самых важных дня в твоей жизни: день, когда ты появился на свет, и день, когда понял, зачем.

        Марк Твен</item>

        <item>Начинайте делать все, что вы можете сделать – и даже то, о чем можете хотя бы мечтать. В смелости гений, сила и магия.

        Иоганн Вольфганг Гете</item>

        <item>Лучшая месть – огромный успех.

        Фрэнк Синатра</item>

        <item>Зачастую говорят, что мотивации хватает ненадолго. Но то же самое происходит и с освежающим душем, поэтому и рекомендуют его принимать ежедневно.

        Зиг Зиглар, писатель, бизнесмен и консультант по маркетингу</item>

        <item>Слабые люди всю жизнь стараются быть не хуже других. Сильным во что бы то ни стало нужно стать лучше всех.

        Борис Акунин</item>

        <item>Все дело в мыслях. Мысль — начало всего. И мыслями можно управлять. И поэтому главное дело совершенствования: работать над мыслями.

        Лев Толстой</item>

        <item>Есть только один способ избежать критики: ничего не делайте, ничего не говорите и будьте никем.

        Аристотель</item>

        <item>Человек, которым вам суждено стать – это только тот человек, которым вы сами решите стать.

        Ральф Уолдо Эмерсон, эссеист, поэт и философ</item>

        <item>Идите уверенно по направлению к мечте. Живите той жизнью, которую вы сами себе придумали.

        Генри Дэвид Торо, писатель, мыслитель, натуралист</item>

        <item>Надеюсь, что в конце своих дней, когда я предстану перед Богом, у меня не останется ни капли таланта, чтобы я могла сказать ему: “Я использовала все, что ты дал мне”.

        Эрма Бомбек, писатель, журналист</item>

        <item>Лучше быть уверенным в хорошем результате, чем надеяться на отличный.

        Уоррен Баффет</item>

        <item>Некоторые вещи могут завладеть вашим вниманием, но сосредоточьтесь лучше на тех, что завладевают вашим сердцем.

        Индийская поговорка</item>

        <item>Стоит только поверить, что вы можете – и вы уже на полпути к цели.

        Теодор Рузвельт</item>

        <item>Не стоит винить ребенка за то, что он боится темноты. Настоящая трагедия – это когда взрослый человек боится света.

        Платон</item>

        <item>Научитесь говорить “Я не знаю”, и это уже будет прогресс.

        Моисей Маймонид, еврейский философ и богослов</item>

        <item>Начните оттуда, где вы сейчас находитесь. Используйте то, что у вас есть и делайте все, что можете.

        Артур Эш, теннисист</item>

        <item>Когда мне было 5 лет, мама всегда говорила, что главное в жизни – счастье. Когда я пошел в школу, на вопрос, кем я хочу быть, когда вырасту, я ответил “счастливым человеком”. Мне тогда сказали, что я не понимаю вопроса, а я ответил, что это они не понимают жизни.

        Джон Леннон</item>

        <item>Упади семь раз и восемь раз поднимись.

        Японская поговорка</item>

        <item>Когда закрывается одна дверь к счастью, тут же открывается другая. Но мы часто так долго смотрим на первую, что не замечаем вторую.

        Элен Келлер, писательница, лектор, политическая активистка</item>

        <item>У всего есть своя красота, но не каждый может ее увидеть.

        Конфуций</item>

        <item>Как прекрасно, что не нужно ждать ни минуты, чтобы начать делать мир лучше.

        Анна Франк</item>

        <item>Когда я освобождаюсь от того, кто я есть, я становлюсь тем, кем я могу быть.

        Лао Цзы</item>

        <item>Счастье – это не нечто готовое. Счастье зависит только от ваших действий.

        Далай Лама</item>

        <item>Если вам предлагают место в ракетоносителе, не спрашивайте, что за место! Просто займите его.

        Шерил Сэндберг, операционный директор Facebook</item>

        <item>Сначала определитесь со своим идеалом: поставьте цель. Потом запаситесь необходимыми средствами для её достижения: мудростью, деньгами, методами и материалами. И, наконец, используйте все свои средства для достижения цели.

        Аристотель</item>

        <item>Если нет ветра, беритесь за вёсла.

        Латинская поговорка</item>

        <item>Всегда опирайтесь на мысль о том, что ваше собственное решение добиться успеха намного важнее всего другого.

        Авраам Линкольн</item>

        <item>Успех — это способность идти от поражения к поражению, не теряя оптимизма

        Уинстон Черчилль</item>

        <item>Они спрашивают: «Как ты можешь управиться со всеми делами за пятнадцать минут?» Я отвечаю: «Это просто. Надо не терять ни единой секунды».

        Ричард Брэнсон, британский предприниматель, основатель корпорации Virgin</item>

        <item>Каждый хочет изменить человечество, но никто не задумывается о том, как изменить себя.

        Лев Толстой</item>

        <item>Важно верить, что талант нам даётся не просто так – и что любой ценой его нужно для чего-то использовать.

        Мари Кюри</item>

        <item>Если внутренний голос говорит вам, что вы не можете рисовать – рисуйте как можно больше, тогда этот голос затихнет.

        Винсент Ван Гог</item>

        <item>Определенность цели - отправная точка всех достижений.

        Уильям Клемент Стоун, писатель и бизнесмен</item>

        <item>Мы становимся тем, о чем мы думаем.

        Эрл Найтингейл, радиоведущий</item>

        <item>Я не жертва обстоятельств, я - результат моих решений.

        Стивен Кови, консультант и преподаватель по организационному управлению</item>

        <item>Лучшее время, чтобы посадить дерево, было 20 лет назад. Следующий подходящий момент - сегодня.

        Китайская пословица</item>

        <item>Все дети - художники. Проблема в том, чтобы остаться художником, когда ты вырос.

        Пабло Пикассо</item>

        <item>Я был поражен тем, как важно предпринимать действия. Недостаточно просто знать, нужно использовать знания. Мало хотеть чего-то, нужно делать.

        Леонардо да Винчи</item>

        <item>Что такое деньги? Человек успешен, если утром он просыпается, вечером возвращается в постель, а в перерыве делает то, что ему нравится.

        Боб Дилан</item>

        <item>Я не провалил тест. Я просто нашел сто способов написать его неправильно.

        Бенджамин Франклин</item>

        <item>Поражение – не поражение, если только вы не признаете его таковым в своем сознании.

        Брюс Ли</item>

        <item>Неудача – это просто возможность начать снова, но уже более мудро.

        Генри Форд</item>

        <item>Я уверен: нельзя позволять, чтобы тебя остановило убогое словцо «нельзя».

        Ричард Брэнсон</item>

        <item>Никогда не делает ошибок только тот, кто не пробует ничего нового.

        Альберт Эйнштейн</item>

        <item>Ты становишься тем, во что веришь.

        Опра Уинфри, телеведущая</item>

        <item>Счастье не в том, чтобы делать всегда, что хочешь, а в том, чтобы всегда хотеть того, что делаешь.

        Лев Толстой</item>

        <item>Я лучше умру от страсти, чем от скуки.

        Винсент ван Гог</item>

        <item>Быстрее всего учишься в трех случаях — до 7 лет, на тренингах, и когда жизнь загнала тебя в угол.

        Стивен Кови</item>

        <item>Люди забудут, что ты говорил, забудут, что ты делал, но никогда не забудут, что ты заставил их почувствовать.

        Майя Энджелоу, писательница и поэтесса</item>

        <item>Наше сознание - это все. Вы становитесь тем, о чем думаете.

        Будда</item>

        <item>Если ты хочешь построить корабль, не надо созывать людей, планировать, делить работу, доставать инструменты. Надо заразить людей стремлением к бесконечному морю. Тогда они сами построят корабль.

        Антуан де Сент-Экзюпери</item>

        <item>Никогда не думайте, что вы уже все знаете. И как бы высоко не оценивали вас, всегда имейте мужество сказать себе: «Я невежда».

        Иван Павлов, ученый-физиолог</item>

        <item>Не столь важно, как медленно ты идешь, как то, как долго ты идешь, не останавливаясь.

        Конфуций</item>

        <item>Если вы думаете о том, что имеете в жизни, вы всегда сможете иметь больше. Если же вы считаете, чего у вас нет, вам никогда не будет достаточно.

        Опра Уинфри</item>

        <item>Как можно быстрее превращайте ваши масштабные мысли в масштабные действия. Не позволяйте ложным отговоркам затормозить вас. Отговорки – симптомы страха.

        Дональд Трамп</item>

        <item>Чтобы вести людей за собой, иди за ними.

        Лао Цзы</item>

        <item>Запомните, что не достичь успеха – иногда тоже большая удача.

        Далай Лама</item>

        <item>Всегда выбирайте самый трудный путь - на нем вы не встретите конкурентов.

        Шарль де Голль</item>

        <item>Одна законченная результативная задача стоит полусотни полузаконченных задач.

        Малкольм Форбс</item>

        <item>Наша жизнь начинает подходить к концу, когда мы перестаём говорить о действительно важных вещах.

        Мартин Лютер Кинг-младший</item>

        <item>Беда не приходит одна, но и удача тоже.

        Ромен Роллан, писатель</item>

        <item>Всякая мысль подобна тесту, стоит помять ее хорошенько — все из нее сделаешь.

        Иван Тургенев</item>

        <item>Делай все, что можешь, там, где ты находишься, используя все, что имеешь.

        Теодор Рузвельт</item>

        <item>Запомните, никто не может заставить вас чувствовать себя неполноценным без вашего на то согласия.

        Элеонор Рузвельт</item>

        <item>Мир делится на два класса — одни веруют в невероятное, другие совершают невозможное.

        Оскар Уайлд</item>

        <item>Единственное счастье в жизни — это постоянное стремление вперед.

        Эмиль Золя</item>

        <item>Выживает не самый сильный, а самый восприимчивый к переменам.

        Чарльз Дарвин</item>

        <item>Ты можешь сказать, что у тебя плохая генетика, плохой обмен веществ, а можешь просто поднять свою задницу с дивана и начать работать над собой, задаться целью и верить в себя. В этом случае ты обязательно добьешься успеха.

        Арнольд Шварцнеггер</item>

        <item>Ни разу не упасть — не самая большая заслуга в жизни. Главное каждый раз подниматься.

        Нельсон Мандела</item>

        <item>Вопрос не в том, кто мне разрешит, а в том, кто сможет мне запретить.

        Айн Рэнд</item>

        <item>Когда кажется, что весь мир настроен против вас, вспомните, что самолет взлетает не по ветру, а против него.

        Генри Форд</item>

        <item>Жизнь меряется не тем, сколько в ней лет, а тем, сколько в этих годах настоящей жизни.

        Авраам Линкольн</item>

        <item>Приносить пользу миру — это единственный способ стать счастливым.

        Ханс Кристиан Андерсен</item>

        <item>Либо напиши что-нибудь стоящее, либо делай что-нибудь, о чем стоит написать.

        Бенджамин Франклин</item>

        <item>Единственный способ сделать что-то очень хорошо – любить то, что ты делаешь.

        Стив Джобс</item>

        <item>Мудрый человек требует всего только от себя, ничтожный же человек требует всего от других.

        Лев Толстой</item>

        <item>Велики те, кто видит, что миром правят мысли.

        Ральф Эмерсон</item>

        <item>Перед тем как карабкаться на лестницу успеха, убедитесь, что она прислонена к стене того здания, что вам нужно.

        Стивен Кови</item>

        <item>У истоков каждого успешного предприятия стоит однажды принятое смелое решение.

        Питер Друкер, американский экономист</item>

    </string-array>
    <string name="cash">Деньги</string>
    <string name="enter_cash">Введите сумму:</string>
    <string name="inspiration">Вдохновляющие цитаты</string>
    <string name="price">Цена</string>
    <string name="search">Поиск</string>
    <string name="sort_by">Сортировать по</string>
    <string name="target_date">Целевая дата</string>
    <string name="title">Название</string>
    <string name="connection_failed">Не удалось подключиться к Google Диску</string>
    <string name="enable_lock">Блокировка экрана не включена в настройках смартфона</string>
    <string name="fingerprint_failed">Идентификация не удалась</string>
    <string name="no_access_to_account">Не удалось получить доступ к аккаунту</string>
    <string name="place_finger">Пожалуйста прижмите ваш палец к сканеру что бы идентифицировать вашу личность</string>
    <string name="register_fingerprint">Зарегестрируйте хотя бы один отпечаток пальца что бы обеспечить безопасность данных</string>
</resources>