<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">BucketList</string>
    <string name="achieved">Досягнуто</string>
    <string name="achieved_sound">Звук досягнення</string>
    <string name="add">Додати</string>
    <string name="add_milestones">Додати віхи</string>
    <string name="add_wish">Додайте ціль</string>
    <string name="are_you_sure">Ви впевнені?</string>
    <string name="backup">Резервне копіювання</string>
    <string name="bad">Щось погане трапилось</string>
    <string name="category">Категорія</string>
    <string name="changes_applied">Зміни збережені</string>
    <string name="choose_target_date">Оберіть цільову дату</string>
    <string name="connect_google_drive">Підключення до Google Диску</string>
    <string name="couldnt_connect_to_google_manager">Не вдалось підключитися до Google Drive Manager</string>
    <string name="downloading_backup">Завантаження резервної копії. Очікуйте</string>
    <string name="edit_wish">Редактування</string>
    <string name="havent_picked_image">Ви не обрали фотографію</string>
    <string name="hint_category">Категорія:</string>
    <string name="hint_description">Опис:</string>
    <string name="hint_price">Ціна:</string>
    <string name="hint_target_date">Дата виконання:</string>
    <string name="hint_title">Назва:</string>
    <string name="language">Мова:</string>
    <string name="milestones">Віхи:</string>
    <string name="no">Ні</string>
    <string name="no_backups">Не знайдено резервних копій</string>
    <string name="restore">Відновлення даних</string>
    <string name="select_drawer_image">Оберіть заставку меню</string>
    <string name="select_main_toolbar_image">Оберіть головну обгортку</string>
    <string name="settings">Налаштування</string>
    <string name="title_activity_settings">Налаштування</string>
    <string name="update">Обновити</string>
    <string name="upload">Збереження на Google Диск. Зачекайте</string>
    <string name="yes">Так</string>
    <string name="your_wish">Ваша Ціль</string>

    <string-array name="category_init">
        <item>Подорожі</item>
        <item>Самопочуття</item>
        <item>Робота</item>
        <item>Навички</item>
        <item>Кохання</item>
    </string-array>

    <string-array name="quotes">
        <item>«Ніколи не вибачайтеся за зайву чуттєвість і емоційність. Це ознака великого серця, це підтвердження вашої сили. Лише слабка жінка боїться показувати свої емоції ».</item>
        <item>«Я належу до тих людей, хто сидить у ванній і плаче, але потім виходить звідти без сліду сльозинки на обличчі». </item>
        <item>«Ти ненавидиш, коли люди застають тебе в сльозах, адже ти хочеш здаватися сильною дівчинкою. У той же самий час ти ненавидиш інших за їх черствість. Невже вони не помічають, як тобі погано? ». </item>
        <item>«Будь розумною дівчиною, незалежною жінкою і сліпучою леді». </item>
        <item>«Тільки спробуй сказати мені, що я недостатньо хороша! Тільки спробуй сказати мені, що у мене нічого не вийде! Тому що я доведу тобі знову і знову, що мені все під силу! ». </item>
        <item>«Не судіть, ви не знаєте, яку бурю їй вдалося пережити». </item>
        <item>«Жінка, яка не вимагає ні від кого перевірок, є найнебезпечнішою людиною на планеті». </item>
        <item>«Залишайся сильною. Нехай їм стане цікаво, чому ти досі посміхаєшся ». </item>
        <item>«Дорогий стрес, давай розлучимося». </item>
        <item>«Сильна жінка - це та, яка в змозі посміхнутися цього ранку, як ніби й не плакала минулої ночі». </item>
        <item>«Посміхайся, і нехай всі знають, що сьогодні ти набагато сильніше, ніж була вчора». </item>
        <item>«Я - не те, що трапилося зі мною. Я - то, ким я збираюся стати ». </item>
        <item>«Я не хочу, щоб ви рятували мене. Я хочу, щоб ви встали на моє місце і підказали мені, як врятуватися ». </item>
        <item>«Якщо ви глибоко улюблені, у вас є сила. Якщо ви глибоко любите, у вас є сміливість ». </item>
        <item>«Ви залучаєте то, чого заслуговуєте, а не те, чого ви хочете. Якщо ж вам потрібно більше, тоді станьте великим ». </item>
        <item>«Вам дозволено кричати, вам дозволено плакати, але вам не дозволено здаватися». </item>
        <item>«Не переконуй себе в тому, що він не варто твоїх сліз. Ти вже це робиш, а значить, він дійсно варто того ». </item>
        <item>«Сильна жінка знає, як гнути свою лінію. І нехай у неї сльози на очах, вона все одно каже: "У мене все добре!"». </item>
        <item>«Якщо я коли-небудь опущу свою голову, то тільки для того, щоб захопитися своїм взуттям». </item>
        <item>«Маленькі мріють дівчатка стають проникливими жінками». </item>
        <item>«Пройшли ті дні, коли жінки наносили на губи помаду, щоб погоджуватися з думкою чоловіка». </item>
        <item>«Ти можеш стати сильною, владною і красивою». </item>
        <item>«Найкраща краса та, яка приходить зсередини. У ній багато сили, сміливості і гідності ». </item>
        <item>«Вона одягнена в неприступність, гідність і сміх і не боїться здатися особливою». </item>
        <item>«Вона надихає інших, тому що знає, як це, бути нещасною». </item>
        <item>«Сильні жінки носять свій біль так, немов крокують на шпильках. Неважливо, скільки болю на її плечах. Ви бачите тільки її красу ». </item>
        <item>«У цьому році я обов`язково стану сильнішим, хоробріший і розумніші. Мене неможливо зупинити, адже я збираюся бути жорстокою.» </item>
        <item>«Життя дається лише раз, тому ми можемо собі дозволити побути трохи нестерпними». </item>
        <item>«Ти віриш в себе? Так повір ще трохи більше ». </item>
        <item>«Ви сильніше, ніж ви могли собі уявити». </item>
        <item>«Не хвилюйся, Бог ніколи не залишається сліпим до твоїх сліз. Він ніколи не залишається глухим до твоїх молитвах. Він ніколи не залишається байдужим до твого болю. Він бачить і чує все це. Він переживає це разом з тобою ». </item>
        <item>«Тобі підходить роль героїні свого життя. Залиш роль жертви іншим акторам ». </item>
        <item>«Сильна жінка любить, прощає, йде геть, відпускає, намагається відновити стосунки і гне своє». </item>
        <item>«Ви думаєте, красу створюють приємна зовнішність і стильні речі? Ви помиляєтеся. Красу створюють характер, інтелект, неприступність і почуття смаку ». </item>
        <item>«Дозволь собі бути ніжною і сильною. Цією безпрограшної комбінацією рис мало хто користується ». </item>
        <item>«У всіх нас є запас міцності, про який ми навіть не підозрюємо. Це допомагає нам впоратися з будь-яким випробуванням ». </item>
        <item>«Я дуже зайнята роботою в своєму власному саду, щоб встигнути помітити, що трава на вашому газоні зеленішою». </item>
        <item>«Створіть казку і вдихніть в неї життя». </item>
        <item>«Рішення відпустити те, що так мучило ваше серце і душу, є одним з найсміливіших в вашому житті». </item>
        <item>«Краще один раз розбити своє серце і розлучитися з цією людиною, ніж кожен день давати йому розбивати своє серце знову і знову». </item>
        <item>«Загадай бажання, воно обов`язково збудеться». </item>
        <item>«Якби не випробування, послані на твою долю, ти б ніколи не дізналася про існування сили, закладеної в тобі». </item>
        <item>«Тримайся, маленький борець. Скоро настане просвітлення ». </item>
        <item>«Якщо сильна жінка може постояти за себе, впливова жінка може постояти за інших». </item>
        <item>«Будь-яка людина може здатися. Це найпростіша річ у світі, яку тільки можна зробити. Набагато складніше переживати важкі часи з людиною, яка може зрозуміти, як вам погано ». </item>
        <item>«Ти прекрасна». </item>
        <item>«Будь сильним, щоб всі дізналися, що ти вмієш справлятися з труднощами. Будь безстрашною і кидай виклик долі. Будь незалежної від чоловіків і покажи всім, що не звикла відступати ». </item>
        <item>«Ніщо не може приглушити світло, що виходить зсередини». </item>
        <item>«Нехай моє серце буде хоробрим, мій розум ясним, а серце вільним». </item>
        <item>«Ніщо не робить кращого враження, ніж людина, з яким відчуваєш себе в безпеці». </item>
        <item>«Ви ніколи не зрозумієте, наскільки сильні ви були до цього, поки не скористаєтеся своїм єдиним вибором». </item>
        <item>«Не втрачайте своєї надії, чого б це вам не коштувало». </item>
        <item>«Єдина людина, з яким ви можете змагатися, це ви вчорашня». </item>
        <item>«Щастя - це не пункт призначення, а спосіб життя». </item>
        <item>«Запитайте себе про те, що ви робите сьогодні, і ви станете на крок ближче до того, де ви хочете опинитися завтра». </item>
        <item>«Вона володіла вірою, це допомогло здійснити свою мрію». </item>
        <item>«У мене все буде добре, але не сьогодні». </item>
        <item>«Не дозволяйте нікому задути вашу іскорку». </item>
        <item>«Вона одягнена в силу і гідність, тому може сміятися в обличчя прийдешнім днях». </item>
        <item>«Одного разу хтось обійме вас так міцно, що осколки розбитого серця встануть на місце». </item>
        <item>«Коли хтось ще щасливий разом з вами, це любов». </item>
        <item>«Якщо людина хоче бути частиною вашого життя, він стане робити для цього певні зусилля. Подумайте двічі, перш ніж резервувати простір у вашому серці для людей, які не вживають ніяких зусиль, щоб бути з вами ». </item>
        <item>«Ти назавжди будеш моїм». </item>
        <item>«Сміливість - це мати м`яке серце в жорстокому світі». </item>
        <item>«Що б ви не вирішили зробити, спочатку переконайтеся, що це зробить вас щасливою». </item>
        <item>«Я посміхаюся, як ідіотка, коли думаю про тебе». </item>
        <item>«До речі, я ношу посмішку, яку ти мені подарував». </item>
        <item>«Я знала, ким я була цього ранку, але з тих пір змінилася кілька разів». </item>
        <item>«Вона хороша, як пішохідні доріжки під літнім дощем». </item>
        <item>«Найцікавіші люди в твоєму житті - ті, які любили тебе, навіть якщо ти була не дуже приємна в спілкуванні». </item>
        <item>«Брюнетки і блондинки пов`язані нерозривними узами. Це кращі друзі назавжди ». </item>
        <item>«Життя призначена для хороших друзів і великих пригод». </item>
        <item>«Як мені пощастило, що є речі, які роблять прощання таким важким». </item>
        <item>«Час вирішує, хто зустрінеться на вашому шляху. Серце вирішує, кого ви можете пустити в своє життя. Ваші принципи вирішують, хто затримається там надовго ». </item>
        <item>«Буде почутий той, хто говорить тихо». </item>
        <item>«Вибачитися - не завжди визнати свою неправоту. Іноді це означає, що відносини значать для вас більше, ніж власне его ». </item>
        <item>«Життя - це жахливо величезна пригода». </item>
        <item>«Тільки серце робить вас зрячим. Іноді щось залишається невидимим для очей ». </item>
        <item>«Ніколи не вибачайтеся перед іншими за високі стандарти. Люди, які дійсно хочуть бути з вами, підкорять ці висоти ». </item>
        <item>«Якщо ви не знаєте, де ви хочете бути, не має значення, яким шляхом ви йдете». </item>
        <item>«Коли-небудь все знайде прекрасний сенс. А поки смійтеся без причини і посміхайтеся крізь сльози ». </item>
        <item>«Відпустіть це і подивіться, що з цього вийде». </item>
        <item>«Це здається неможливим доти, поки ви не зробите це». </item>
        <item>«У мене є шалений покликання бути тим, ким я не є». </item>
        <item>«Це прекрасно - збитися зі шляху в потрібному напрямку». </item>
        <item>«Не називай це мрією, називай це планом». </item>
        <item>«Їй був потрібен герой. Тому вона їм стала. </item>
        <item>«Відмова є можливістю проявити своє розсудливість». </item>
        <item>«Все що вам потрібно - це чоловік, який дозволить бути самою собою і любити без жалю». </item>
        <item>«Все, що ви робите зараз, в майбутньому стане їжею для роздумів». </item>
        <item>«Звільніть свій розум від переконання« не можу ». </item>
        <item>«Бути чиєюсь першим коханням може бути круто. Але лише остання любов виходить за межі досконалості ». </item>
        <item>«Вона вважала, що їй все підвладне, тому вона стала тією, ким є зараз». </item>
        <item>«Найкоротший ужастик в історії:« Продано! ». </item>
        <item>«Я не одна на мільйон. У мені мільйон жіночих типажів ». </item>
        <item>«А тепер уклади мене в свої люблячі обійми і поцілунок під світлом мільйонів зірок в ночі». </item>
        <item>«Я сьогодні вже говорила, що мені пощастило закохатися в тебе?». </item>
        <item>«Життя - це не пошук себе, це створення себе». </item>
        <item>«Я вважала за краще б шкодувати про речі, які зробила, а не про втрачені можливості». </item>
        <item>«Якщо ви неухильно дотримуєтесь правил, ви позбавляєте себе багатьох кумедних речей».</item>
        </string-array>
    <string name="cash">Гроші</string>
    <string name="enter_cash">Введіть суму:</string>
    <string name="inspiration">Надихаючі цитати</string>
    <string name="price">Ціна</string>
    <string name="search">Пошук</string>
    <string name="sort_by">Сортувати по</string>
    <string name="target_date">Цільова дата</string>
    <string name="title">Назва</string>
    <string name="connection_failed">Не вдалося під\\\'єднатися до Google Диску</string>
    <string name="enable_lock">Блокування екрану не ввімкнене в налаштуваннях смартфону</string>
    <string name="fingerprint_failed">Аутентифікація не вдалась!</string>
    <string name="no_access_to_account">Не вдалось отримати доступ до аккаунту</string>
    <string name="place_finger">Будь ласка притисніть Ваш палець до сканеру для ідентифікації</string>
    <string name="register_fingerprint">Зареєструйте хоча б один відбиток пальця</string>
</resources>